人生冇希望

真

WHY?